dse人生決擇 恆管/樹仁vs投考消防/入境

大家會點揀？
正皮hsmc/syu
負皮 入境消防

屋企有冇錢先？有錢供你讀書就玩多四年再做野，屋企無錢既就入境消防啦。

正正常常啦🤦🏻‍♂️

能大都唔考慮
樓主你咩料？

？

I’m done

ust mpill做救護

其實睇你想點 姐係其實讀個degree出嚟可能對你工作冇幫助 但對你嘅人生一定有幫助

PhD添喎ching

係喎眼殘咗

同上面果兩個做對比